[未証實]Apple 内部正測試於iphone/ipad上運行macos

Google係咪要收購ms先有得打

行linux咪得

iOS / macOS 本身 based on UNIX

UNIX 算係 Linux 嘅老母

行linux有得同mac os打？

負評嗰班知唔知linux市佔幾多percent
仲有big sur都行到linux

chrome os 好玩過ipad os
可以行linux 玩steam

AN手機 本身都有Chrome OS啦
不過好廢
剩係上下網 睇下片 做少少文書野
同埋手機勁熱

雖然同蘋果完全冇得比

chrome os 喺desktop cpu度行架
邊有chrome os phone

下 咁本身就同一粒u 點解行唔到
幾時公開用得

不過chrome os行到android app

手機驚都玩到

等睇intel出賤招 係你轉換期間玩野 縮你市佔

可以點玩？

原本intel 可以同m$ 痴得更埋去抗衡共果， surface 有心有力係可以打殘macbook , 但m$ 斬殺晒佢啲retail store 縮皮

好似之前咁
玩供應不足
拉高cpu價維持利潤
宜家mac依然要靠x86做底慢慢轉apps
osx唔可以轉amd 因為宣佈左要轉去自己A系列晶片

順便將原本要比apple既量放出比其他pc廠
降價玩價格戰同amd打

如果intel仲獨大咪得
依家desktop intel輸晒俾amd 仲咁玩真係做nokia二世咩

你拉高到幾多年
Apple兩年內要Transform到
比你玩兩年 之後一樣要收皮
要知道七成iFanboy根本唔Care粒U係咩
上到網就乜都做到
剩返嗰三成本身都有機 最多咪等多一年半載先買新U

Apple Arm Mac都準備咗好耐
而家粒A12Z都只係iPad功耗，就咁推上MacBook功耗已經唔同玩法
仲要今年玩5nm

最理想係淨機用行iOS/iPad OS, 駁dock用就行macOS, 咁就真係超方便

而家傳佢哋內部測試緊

好正常， macbook 用 arm ，自然要搞 macos on arm ，自然再改小小就可以 run on idevice到時出唔出又係另一件事。

反而 arm macos 可以自由裝ios app 就更有用

咁咪賣少好多機 gaycook 一定唔制

邊個電話行到咁勁講出黎比大家學下野

行唔行到 macOS 對iPhone用家無乜所謂
對 寫app既 有幫助
同一個app行晒幾個platform